[下架韓國瑜] 投票率前十高票站，高雄市佔其中七個

記者王榮祥／高雄報導

臉書粉專「高雄點」今彙整全國投票率前10高的鄉鎮市區，發
現全部都在南台灣，其中高雄就佔了7區；小編驚嘆，高雄人真的很憤怒耶。

前10高投票區依序為高雄橋頭區80.55%、屏東麟洛鄉80.15%、高雄彌陀區79.24%

、屏東霧台鄉79.15%、高雄岡山區79.14%、高雄梓官區78.56%、高雄鳥松區78.46%、高雄
三民區78.31%、高雄鳳山區78.25%、台南歸仁78.21%。

高雄點指出，高雄不但佔了前10高投票區的7席，全高雄投票率77.4%也是六都第一。

網友留言「把高雄當塑膠喔！」、「這麼憤怒、一定要怒吃雞排」、「希望這樣的投票率
也能反映在接下來的罷免上」、「這就是高雄人的憤怒，還會進化第二階段！」、「高雄
鄉民表示五月份一定給你高票！」、「我橋頭我驕傲」。

五月份一定給你高票

笑撚死

推

高雄人 知柒而能改 ?

八三夭幾正

其實呢次都唔少老人投小英,反而有D搵食期嘅講野仲難聽
總之今次係不論年齡咁
多謝選擇保住台灣自由底線嘅投票者

光復高雄

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

你試下比人笑足一年，你嬲唔嬲呀

尋日啲韓粉仲on99擁護韓國瑜做國民黨主席

發大財呀

「啊，原來你是高雄人啊 厂厂厂厂 你發大財了沒？」

唔知終極韓粉文山伯會唔會受唔住刺激

幾時罷免佢呀？

五月

高雄人算好有公德心 正常應該會抱住攬炒精神搞到全台灣一齊「發大財」

韓國瑜於2018年高雄市長選舉的總得票數有892,545票，得票率53.86%，其對手陳其邁僅拿下742,239票，得票率44.80%。

然而在2020總統大選中，韓國瑜在高雄市的總得票數卻只拿到610,896票，得票率34.63%，對手蔡英文卻拿下了1,097,621票，得票率62.23%。

佢d所謂韓家軍
今次立委全部輸得一乾二淨

廿萬人醒左

台灣係咪夠歲數有身分證就可以去投票，冇話好似香港咁要登記做選民？

屌